{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006125",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페106"
    },
    "text": "こんにちは！Cafe106です。 当店ではお客様に満足していただけるよう、毎日生産して注文後すぐに焼いて差し上げる「外パリ感」煙突パンと新鮮なコーヒー豆を淹れたコーヒーをお楽しみいただけます。 私たちはいつもお客様に満足していただけるよう、真心を込めて準備しています。 9月28日 - 10月3日 / 10時 - 21時短縮し通常営業いたします！ たくさんのご利用をお願いします^^ 営業時間は毎日10:30~22:30で、小さな内水辺公園のすぐ前に位置しているため、アクセスに便利です。 メニューとしてはカフェラテ5,000ウォン、アメリカーノ4500ウォン、食べごろのフルーツジュース5,500ウォン、ヌテラ煙突パン7,500ウォン、シナモンシュガー煙突パン7,000ウォン、オリジナル煙突パン6,500ウォンなど、様々なメニューが楽しめます。 多くの関心と愛をお願いします！",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:30〜22:30です。"
        },
        {
            "question": "場所はどこにありますか？",
            "answer": "私たちのカフェは小さな内水辺公園のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "カフェラテ、アメリカーノ、フルーツジュースなど、様々なメニューがございます。また、ヌテラ煙突パン、シナモンシュガー煙突パン、オリジナル煙突パンなどの美味しいパンもお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "営業時間はどのくらい短縮されますか？",
            "answer": "9月28日から10月3日まで、営業時間は10時から21時まで短縮されます。"
        },
        {
            "question": "アクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、私たちのカフェは小さな内水辺公園のすぐ前に位置しているため、アクセスがとても便利です。"
        },
        {
            "question": "どのようなコーヒーを提供していますか？",
            "answer": "私たちは新鮮なコーヒー豆を使用してコーヒーを淹れています。カフェラテやアメリカーノなど、お好みのコーヒーをお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "一番人気のメニューは何ですか？",
            "answer": "一番人気のメニューはヌテラ煙突パンです。ぜひお試しください！"
        },
        {
            "question": "お店の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "私たちのカフェは心地よい雰囲気で、ゆったりとした時間をお過ごしいただけます。"
        },
        {
            "question": "どんな準備をしていますか？",
            "answer": "私たちはいつもお客様に満足していただけるよう、真心を込めて準備しています。毎日生産して注文後すぐに焼いて差し上げる「外パリ感」煙突パンと新鮮なコーヒー豆を使用してコーヒーを淹れています。"
        },
        {
            "question": "期間限定の営業時間はいつまでですか？",
            "answer": "期間限定の営業時間は9月28日から10月3日までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 462
    }
}